覺唔覺 RG 真係比人吹大左

逐條路講
pk好似好勁咁 事實上打凱能個場已經露左底
玩自己既main角j4都比人撚狗咁撚
單殺，基本上留幾個bp 封殺佢就已經打少個
jg 前期垃圾 唔識幫人 是但出隻李星都夠屌打佢 頂盡白金二水平
中路 淨係識玩球女 對塔莉雅就輸支援比人撚狗 是但玩隻卡牌 塔莉雅都夠贏
ad 普通ad 無神play 是但係街場執件都可以頂佢個位
sup 垃圾位 邊個玩都一樣 玩隻失雷西用3技打飛札克一兩次就比人吹奏 我玩信長個陣神速用魔水搞到變左魔水羊算咩料？

吹得越高，跌落黎就越傷

分析得幾好 樓主你上場仲好

而我不知道

要睇下佢同完全體嘅Flash Wolves 打一場BO3, 先決定到RG 係唔係LMS Top 3

打咁大篇廢話唔攰架咩

又係你地依班垃圾LOL撚。

kkoma 自己會唔會上場打呀

ws好勁，得未？

華義俾幾多wsg你？

仲唔去玩你既suck finger

你up乜鳩呀

華義打手你好

咩黎

打信長啦你 lol唔適合你